[勇武義士]跆拳道男親述：唔想用暴力宣洩

轉自__01

麥先生到醫院接受治療後，便回家休養。他的左臉被大塊的白色紗布蓋著，嘴角至鎖骨均有傷痕，不時摸著下巴的傷口，精神尚可

「正常都應該要企出黎」

麥先生臉帶疲倦向記者表示，自己頭、手及腳部受傷，剛從醫院回來便睡覺，暫時不清楚警方跟進的情況。他憶述當時情況混亂，「如果我還手，件事會唔知發展成點」又表示當時現場有小朋友、青年人及女士在場，如果情況更亂，大家會手足無措。「我覺得我有能力作為中間，你話保護佢地又好，幫佢地擋一擋都好，正常都應該要企出黎」、「我唔係想用暴力去宣洩任何野，或者幫我Defense」，認為大家都熱愛香港，想用自己方式表達自己理念。

擁有跆拳道黑帶級數

對於網上盛傳麥先生是跆拳道高手，麥先生承認自己有學習跆拳道，擁有跆拳道黑帶級數，閒時亦有打泰拳。他表示現時已聯絡鄺俊宇議員，稍後或會再向大家回應交代。被問及再遇相同情況會否感到害怕、是否仍會站出來，他指即使會害怕，但「如果有啲事係不公義既時候，香港任何人都應該企出黎。」

涉打人男子被捕

警方表示，於凌晨零時46分接獲一宗襲擊傷人案，現場位置為牛頭角道77號對開天橋底，拘捕一名46歲姓黃男子，涉嫌「襲擊導致他人身體實際傷害」。事件中有兩人受傷，其中一名65歲男子姓李，面傷；36歲男子姓麥，嘴及手受傷，兩人同送聯合醫院治理。案件由秀茂坪警區刑事部跟進。

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

跆拳黑帶係企定定俾人打？

打一拳都可以行開，同個犯保持距離

用適當武力去制服個犯，點算係暴力宣洩

hk01 又想帶風向

被打者練開武, 其實冇咩受傷, 一陣輕判真係多支那01 唔少

練武被人打就唔應該反擊
咁警察full gear 被示威者 罵都可以打到人頭破血流
可以暴力宣洩

屌你老母啦支那01

支持前線人員決定

不責罵，不埋怨

還擊代表你信個克警唔會拉你毆鬥/襲擊
咁你信唔信克警

咁可唔可以避開呀屌

一定要企定定捱3拳先有noise?
第三拳佢已經暈低，如果個頭撞落d石搏/消防水龍頭後果可能好嚴重，試過有人打拳頭交都打到變植物人
為左件藍肥值得咩

佔立會當日果幾個死士有冇人專重佢地決定？
入去抬走佢地就係咁J一齊走
你話唔想見到d手足俾黑警拉/打

依家見到手足俾死藍肥打，就話尊重佢自己決定？咩邏輯
有當日齊上齊落既心，就唔應該只係拍片，行去幫個手足捱一拳都好

乜依加唔係宣傳緊以武制暴咩,你習武之人都唔以武制暴,仲有邊個做到?

當然,你鐘意捱打,又捱得住,係你既自由黎既,但係好心唔好宣揚比人打都要企定定既訊息.你依加企定比人打,唔指責警察會執法不公而令你唔敢行使自衛既權利,反而話還手就係暴力. 咁下個巴打比人打應唔應該又學你咁企定定捱打?人地可能未學過武術唔知自己唔捱得打喎,到時佢地有樣學樣咪比人打死?

你避開條肥佬仆街流血克警可以拉你企圖謀殺
就算你起手擋都可以拉襲擊/毆鬥
最大問題根本係執法者誠信已經破產
ED情況比人影住一係即走 一係企定定比人打到死都唔還手
法律可以保障你 但係克警/紅官唔會

想還手帶翻個口罩遮樣還完即走 唔好諗住宜家仲係法治社會

垃撚圾
你習武唔制止暴行
仲反人類抽嗰頭出黎俾人打
痴媽筋

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

唔識擋唔識避

下？你真係覺得冇問題
"你避開條肥佬仆街流血克警可以拉你企圖謀殺"
如果個情況去到咁癲，咁藍絲殺人都得啦

咁手足出去做乜，得俾人殺？

熄cam圍9個肥佬啦

比人打到訓地, 點稱得上「勇武」？ 喺ON

比人打完一拳之後
佢仲要走埋去比廢老再打
尊重

咁快唔記得有單廢老仆低死撚左件手足比人拉謀殺
宜家有咩做唔出

宜家唔係講緊出手還拖
係點解唔避下 / 格檔
要企定定/走埋去比佢打

所有義士同我入黎，一齊學習武術防守技術！！

LIHKG @ Android

宜家就係講起手格擋都可以拉你毆鬥先
突然避開搞到佢仆低都可以拉住你傷人
有咩事自己同個官講 個官想唔想信你另外一回事

如果係咁
拉完翻到去都會叫你和解
班狗都唔會想做咁多野